［大量沙田狗入馬鞍山］沙田區需要你

而家好多狗力 都係由最近既區調過去馬鞍山
咁即係而家沙田區既狗力嚴重不足
大家自己參透下

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫馬鞍山友出下氣

而家入馬鞍山=送頭
勁多狗
大家三思

幾十部EU入左去佈防
大家唔好送頭

明白晒